{智破五毛} 要求連仔俾大家改正負評，避免比標題黨帶風向

連登出完po無得改好合理
但正負評可唔可以俾大家改，特別係#0既正負評
以免大家標題黨完，睇完內文先發現有問題但又無得改
搞到更多人比人帶風向

多謝連仔

［必看］其實依家最需要係前線警去理解呢件事